黎振燁係咪得罪咗蘋果Apple Daily

連續三條片狙擊黎振燁

1.【獨家有片】港男黎振燁背大肚妻偷食 車廂幽會朱智賢斷正

2. 【搭上朱智賢】賤男黎振燁嗌離婚 連日搬行李大肚老婆產檢都唔理

3. 【食蛋糕前傳】黎振燁陪朱智賢睇醫生 再到偷食老地方摸黑調情1小時

岩岩廿分鐘前出到第3集
唔知仲有無後續呢
btw, 未訂閱嘅快啲訂閱Apple daily

要80萬訂閱以上先維到皮
最好有90萬個訂閱
最新數字係63萬

唧牙膏，冇人夠蘋果黎

被蘋果報親呢d野既根本無得唔認，一否認跟著慢慢擠牙膏就

仆街蘋果，出前傳

蘋果一向係呢一種套路
冇針對佢
反而黎生應該得罪人多，又身有屎
咪比人報寸去蘋果

以為正係食蛋糕 好好拆啦 點知有前傳

以為出完第2集就完咗
見到第3集睇完
真心要比個服字
唔理幾多線明星
新聞角度上堅係高汁

其實黎振燁邊撚個

其實冇睇tvb，入面男女主角我一個都唔識
不過就算係一啲完全唔知邊個嘅男女，呢單嘢都好好睇

本來今日有記招
TBB 同蘋果交手多年 點會估唔到蘋果最拿手擠牙膏

姓黎條友應該要多謝蘋果，無蘋果佢邊會有咁多曝光率

呢啲人渣係要俾人狙擊到無得撈先啱
自己老婆睇廣華 情人睇私家

蘋果告急嘛
梗係要搵啲野煲大佢

佢要多謝蘋果啦
唔出新聞都唔知佢邊位

點狙都唔會冇得撈架喎

幾咁有部署同耐性
忍得住 放長線 各方各面盡量收料(另一隊跟佢老婆) 編輯故事 人格描寫
到時機成熟就收網 放一段簡單野先 吸引全港目光 等事主諗故仔黎扮可憐回應 最尾就爆一段前傳佢最後坑殺

蘋果絕活

不推文留名

第二集同第三集其實一樣
應該第三集係聽日頭條用

班師奶最鍾意就係睇
大太太有幾慘得咁慘
所以自己都唔係好慘

「山旯旮蛋糕位」又幾好笑

就算無得罪人 啲人見佢老婆有左 又出面有件關係不尋常 唔通唔做佢咩 佢老婆懐孕老公仲咁真係慘

其實幾好
但記者個timing 真係要學野
緊係食曬蛋糕除曬衫架車震緊先衝出去影
影到即係二百萬訂閱不是夢

係 無呢單嘢之前都無撚聽過佢個名 十八線奀星

好正 呢單報道令我今日 click入佢個app幾次

好快變TVB一哥

離遠用10x cam望，望到發現有震動，咪衝出去捉，點知只係食蛋糕如果耐心少少應該捉到正

奀到咁都跟咁耐

識玩囉

阿妹有無俾條賤男食咗？

告急不如賣條片比事主仲好

當年安心係點

到底果一個鐘做左d咩 好耐人尋味
「無呀 我地搵個靜d既位對劇本咋」

蘋果報負面娛樂新聞
我夠膽講一定係第一

講埋名睇埋相都完全唔知係邊閪個黎。究竟點先可以撈呢行撈成咁

近年 蘋果娛樂邊有得輸

咩野名

的士佬賣片

林鄭月娥勁啲

本身又話有記者會
等睇佢地作故事

冇記者會 好失望

條港男明顯好熟屯門，果度平時出名俾P 牌車練車咁山卡拉都識去

做得好 可以打擊CCTVB D偽人嘅形象

呢單野之前真係完全唔識佢

Pishhhh

一蚊唔俾蘋果

唔識
但真係賤男一個

係tvb 咁多年半紅不黑
終於出名

我覺得食蛋糕幾好 夠gimmick 前無古人 後無來者

Viutv 阿妹你都唔識？

揾人拉

究竟係邊個生日？兩個都唔係4月生日
仲諗住唱年年都有今日

不如叫蘋果娛記去做政情啦

琴日都覺得怪嫁啦，車都未震，咀都未錫就沖上去影相，果然係有晒料響手

應該係朱智賢熟，條女碼頭大嘅

女仔之家識得去果度車震都唔慌會係好女仔

好女仔就唔會入去cctvb做啦

有少少覺得係佢老婆爆 連佢老婆去睇醫生都影到

上次老鼠安認一半 冇得擠牙膏

其實真係唔識佢，搞到我都冇心機睇，唔同上次嗰個起碼都叫做韓紅嘅男人

覺得應該唔係條仔得罪人
而係上次安心報導令好多八卦嘅課金蘋果
今次照板煮碗想整多次谷釘閱
可惜啲星太奀無gimmick

其實點解咁鍾意車震
發覺好多依啲case比人發現都係車震

蘋果真係好撚正

屌你老母喱啲死茄喱啡都哂資源去跟

未埋牙就比記者影到
呢條香港先生唔係屌上朱智賢都冇人識佢啦

會唔會搞大左朱智賢個肚
跟手食兩個蛋糕慶祝

所以蘋果開支好大
又狗仔隊
又爆料費

好多獨家料

【蘋果踢爆】陶輝私竇曝光！
開公司賣冷氣零件 報住清水灣寮屋疑違法

————————————
訂閱網頁：
Android：
ios：

係咪啲郊野公園嚟

不推文

成世人最紅就係呢幾日 多謝蘋果啦

話唔到好似coffee出左名搵到好老細呢

朱智賢點會俾個公屋仔中出

唔係，goggle下散石灣路，配埋街景圖你就知有幾僻

個抽水前港男又抽

Coffee 單嘢
2個都係單身
只係場地唔適合

呢單負面好多
2個都有另一半
仲要個老婆大緊肚

搵老細唔係過人世
老細要貪名氣，出左名價錢又嗌高啲
大台車震女神，騎功一流

依家都好似冇人即刻衝出黎唔認啦 知道蘋果玩法

真 屯門人表示唔知有個咁既偏僻地方可以車震

成堆垃圾真係

我講緊在座既每一位 都係垃圾

做到嘢貨金有咩問題？

果度一入夜就好多P 牌仔操車

真心who
完全唔夠安心嗰皮

屌你，第二、三條片一樣
只不過一條男vo，一條女vo，
一條片出兩個Version，睇嚟條友真係得罪蘋果好深喎

Push.

原來安心事件都一年前

話唔定有D睇唔過眼既人爆料呢

正人攝石人
女有餅碎gloria 男就係佢

唔係angela 咩

Sor唔記得咩名

咁佢都講得岩既

個like係俾樓主貼link唔貼文

啱啱睇完，我都諗緊點解一樣

應該記者會之後先po前傳

個男無啦啦坐後座唔係扑野咁係咩

聽都未聽過 邊有錢

又遠又黑 見到黎料咪衝出去 點估唔到佢地食緊蛋糕

咁始終依排無乜娛樂新聞 有人爆料梗係跟

屌你老尾人地有羅志祥級花生食
我地黎振燁

多謝手足
apply 都係手足
大家快D訂

到第3 最正

鬼識佢咩 反而呢條友要多謝蘋果幫佢上位

上次許志安又係蘋果

勁好波

睇熱血時報好過！！！

應該唔關事，蘋果有料又想吸引人睇咪報囉，賓穎都應該冇得罪蘋果

呢條撚樣係咪上年拍片撐黃心穎嗰個？事隔一年就中個回力鏢

who knows
who cares
I don't give a shit

近排Viu翻做脫獨工程嗰個flow?

係呀

上年訂閱咗

可以睇時事

又可以食花生

大家一定要支持

太睇少apple 記者la..

仲有出賣poly逃生路線

說好的記者會呢？

第2同3 一樣咁滯既

食正小豬偷食條水

其實佢用番狗仔隊呢套去對付班狗嘅話我諗仲好過佢揭發人哋有冇僭建。

支持

搭單問句，coffee個單係咪都係蘋果報？

我都係唔識，依個社會無人識啲暗星架啦，所以去查陶輝仲有娛樂性

早幾年無綫未同蘋果搞到咁僵嘅時侯，無綫一有新劇集就預先係蘋果預告吹大佢，都一去不返

真心 喺車食蛋糕無話唔得嘅 奇怪啲啫
最大問題係佢有老婆然後要咁樣同女性友人食蛋糕 咁即係佢都知唔見得光啦
老婆仲要大肚 衰多兩錢

條友之前爆過楊明係藍屍嘅wtsapp cap 圖

如果唔係套機場黑警真係冇人得閒理呢條仔
我諗蘋果都係趕係大結局前爆出製造話題谷收視

黎振燁條屋村仔似藍屍
成班cctvb狗圍威喂

上次撚狗搞黃店冇探熱單野都一樣，班狗仲想反咬。蘋果:我有片添呀

咪話咗早幾日跟跟下就突然u turn走咗
如果今次都突然走咪仆街

專登揸架車去山卡拉
食完蛋糕唔扑野唔通溫習dse 咩

屌你老尾, 人地之前飛雞黎, 到咩地方搵錢點會唔知

佢唔做娛記嘥曬

特登造場show 迫tvb 斬約啦

應該係大婆個邊爆料夾時間，一路扮儍一路比料，如果唔係點會有大婆產前檢查都有片，蛋糕黎搬屋又斷正，偷食現場就真係狗仔隊跟到！

揸巨乳口爆是常識

自己屋企唔得
爆房前後腳嘅話都會俾人影

唔講唔知原來佢就係黎振燁

出咗條咁嘅片好難唔認....
你想接牙膏都冇嘢再爆得過嗰條片啦 除非真係sex tape

男既之前做過愛回家, 幾好笑!

我都唔知，開頭睇個廣告成個大陸仔咁，係咩車震完先知。

住咗響個度對面咁多年都未去過個條路

蘋果而人先明要有人訂閱一定係靠娛樂新聞
有咁爆得咁爆
上年許志安黃心穎一出果朝個個師奶八婆同事都問點訂閱
睇遲一秒都走寶咁

屌你老母 呢條撚樣都屌到朱朱

蘋果訂閱有冇即刻升到
舊年都係因為安心先開始訂閱

原本唔知邊個叫黎振燁
朱智賢就知

高汁

睇吓cctvb 保不保佢

仲有以前個d視帝視后大熱年年都搵蘋果煲出黎

其實黎話「費事老婆介意」即係間接令到所有人覺得佢老婆好小器同佢老公喺工作場合傾兩句都唔得

我都唔係好識

個陣最記得係有班鍵扁乞衣係到屌蘋果收錢
點知蘋果收費後第一砲就係安心
仲要lunch時間放出黎 個個係office 食花生

老婆自己搭狗鐵
情人私家車車埋

ig個user id係「the handsome jackson」
真有自信

果時未收費架上年4月左右
但試緊要做member login 先可以睇
果時連登係屌緊蘋果拎人email 唔知做乜

香港版D社

而家條仔唯一出路係： 原來個肚唔係佢嘅，被戴綠帽，所以已經離婚兼單身。

淨係知有拍愛回家 追大小姐果個

"老婆有咗最多去叫雞" 我知現實95%會
但講到出口都係賤

條友擺明得罪佢老婆

唔係偷食都唔知呢條友邊個
原來同過阿妹賣廣告

蘋果娛記仲勁過戰地記者

或者佢老婆自己爆料，攬炒

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

政府會保佢

報佢咪益咗佢lor
本身都無人識

大家期待陶輝牙膏多D

娛樂性豐富。 正👍🏻

屌奶星邊撚個黎
蘋果日日報

條女個樣咁淫。 有得吊你唔吊？

s

餅碎應該係Angela下話

做到野，上年差不多呢個時候有安心，今年呢個有無咩朵？幫佢起返個？

智燁 （置業）
加埋就係
安心置業

振火華

如果佢其他內容都咁有質素就唔使告急啦

認真做cctvb係唔係窮到咁，幾舊水都無

是但book間酒店，想玩咩都得啦，就算到時就算俾人影到入酒店，都可以有藉口，係都要俾機會狗仔，on9到咁

屌嗰個唔係

究竟個賤男終於朱小姐啲咩
係咪條女成日講shut up俾佢聽

加入apple 喇
全個娛樂圈嘅人佢都好似識咁樣

商心小棧個jacky喎

呢d 人正宗有錢買車無錢入油果隻

似老婆爆料，攬炒

有朋友以前做狗，佢話呢條路係勁多狗車喺到蛇王，Google map都有得睇 果然拍過機場特警係唔同啲，識玩

有朋友以前做狗，佢話呢條路係勁多狗車喺到蛇王，Google map都有得睇果然拍過機場特警係唔同啲，識玩

其實做親黑警角色都攪鳩佢就岩 大把人想睇佢地仆街

怪唔知今日都未見記者會原來驚蘋果有後續

老婆啲frd

楊明同呢單都係咁啱知道姐 拍黑警劇同港男選舉 但佢之前幫過黃心穎護航

可能係臭朱得罪人多

仲有幾多牙醫

今日仲登左早幾日嘅片, 究竟蘋果跟左幾多日

無留意娛樂野同TVB, 楊明條撚樣有野爆?

只知道dup邪骨

近期??? 快快快 想睇佢收皮

old news

呢D 太OLD 啦... 佢呢家話自己係去正骨都得啦

個對狗男女縮完未

做到咁絕就算唔係佢老婆唔係認為佢身邊人會放過佢呀